{"id":28,"date":"2020-11-08T17:30:56","date_gmt":"2020-11-08T21:30:56","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/marketnow\/?page_id=28"},"modified":"2020-11-28T13:25:21","modified_gmt":"2020-11-28T17:25:21","slug":"el-nuevo-umoma-abre-sus-puertas-2","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/marketnow\/","title":{"rendered":"Bienvenido a MarketNOW"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<h2>Aprender de  Marketing<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Descubre las nuevas tendencias del marketing digital total mente gratis<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons aligncenter\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"#go-to\" style=\"border-radius:7px\">quiero aprender<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1007\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/g5998-1007x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-176\" srcset=\"http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/g5998-1007x1024.png 1007w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/g5998-295x300.png 295w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/g5998-768x781.png 768w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/g5998-1200x1220.png 1200w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/g5998.png 1219w\" sizes=\"(max-width: 1007px) 100vw, 1007px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignfull has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-center is-image-fill has-accent-background-color has-text-color has-background\" style=\"color:#320e2a\" id=\"go-to\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\" style=\"background-image:url(http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-negative-space-34639-1024x683.jpg);background-position:75% 46%\"><img src=\"http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-negative-space-34639-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-94\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2>\u00bfQue es el Marketing?<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-large-font-size\">El marketing son un conjunto de estrategias las cuales les permiten a los comerciantes entender la mente de los compradores y as\u00ed vender productos descuerdo a sus necesidades.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons aligncenter\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-accent-color has-background-background-color has-text-color has-background\" href=\"http:\/\/localhost\/marketnow\/index.php\/que-es-le-marketing\/\" style=\"border-radius:11px\">PULSE AQU\u00cd PARA MAS INFORMACI\u00d3N<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignfull is-stacked-on-mobile is-image-fill has-subtle-background-color has-accent-background-color has-text-color has-background\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\" style=\"background-image:url(http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-canva-studio-3194518-1024x683.jpg);background-position:50% 50%\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-canva-studio-3194518-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-91\" srcset=\"http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-canva-studio-3194518-1024x683.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-canva-studio-3194518-300x200.jpg 300w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-canva-studio-3194518-768x512.jpg 768w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-canva-studio-3194518-1536x1024.jpg 1536w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-canva-studio-3194518-2048x1365.jpg 2048w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-canva-studio-3194518-1200x800.jpg 1200w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-canva-studio-3194518-1980x1320.jpg 1980w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2>Marketing Digital<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-large-font-size\">El&nbsp;Marketing Digital&nbsp;(o Marketing Online) es un conjunto de&nbsp;t\u00e9cnicas de marketing que se ejecutan en medios y canales de Internet.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons aligncenter\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link has-accent-color has-background-background-color has-text-color has-background\" href=\"http:\/\/localhost\/marketnow\/index.php\/que-es-el-marketing-digital\/\" style=\"border-radius:13px\">PULSE AQU\u00cd PARA MAS INFORMACI\u00d3N<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignfull has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile is-image-fill has-accent-background-color has-background\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\" style=\"background-image:url(http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-pixabay-270637-1-1024x680.jpg);background-position:50% 50%\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"680\" src=\"http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-pixabay-270637-1-1024x680.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-101\" srcset=\"http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-pixabay-270637-1-1024x680.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-pixabay-270637-1-300x199.jpg 300w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-pixabay-270637-1-768x510.jpg 768w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-pixabay-270637-1-1536x1020.jpg 1536w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-pixabay-270637-1-2048x1360.jpg 2048w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-pixabay-270637-1-1200x797.jpg 1200w, http:\/\/localhost\/marketnow\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-pixabay-270637-1-1980x1315.jpg 1980w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2>Nuevas Tendencias en el Marketing Digital<\/h2>\n\n\n\n<p style=\"font-size:27px\">El marketing online utiliza los nuevos medios y canales para dise\u00f1ar estrategias que ayuden a las empresas a destacar en Internet y a captar m\u00e1s clientes<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons aligncenter\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link has-accent-color has-subtle-background-background-color has-text-color has-background\" style=\"border-radius:10px\">PULSE AQU\u00cd PARA MAS INFORMACI\u00d3N<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h1 class=\"has-accent-color has-text-color\"><strong>Acerca de Mi.<\/strong><\/h1>\n\n\n\n<p class=\"has-drop-cap has-secondary-color has-text-color\">Mi nombre Miguel Padr\u00f3n, soy Venezolano y actualmente resido en Valencia Estado Carabobo,  Estudio Ingenier\u00eda inform\u00e1tica Trayecto inicial (con un profesor que todav\u00eda no me ah incluido en el grupo de tareas), Soy aficionado de la tecnolog\u00eda desde ya hace tiempo pero mi verdadera pasi\u00f3n es la programaci\u00f3n, Mis primeros pasos en la codificaci\u00f3n fue a los 13 a\u00f1os con un programa escrito en C que se encargaba de mostrar el caracter\u00edstico mensaje \u00abHola Mundo\u00bb.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-secondary-color has-text-color\"> Aunque el lenguaje C fue el primero que aprend\u00ed actualmente me desenvuelvo mas en el desarrollo con las <em>\u00abnuevas tecnolog\u00edas\u00bb<\/em> tales como el Machine Learning  y el desarrollo de aplicaciones web.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-secondary-color has-text-color\">Otro de mis pasatiempo favorito es el Dise\u00f1o Gr\u00e1fico Vectorial, el f\u00fatbol, la Filosof\u00eda, el arte en todas sus expresiones y la lectura de obras literarias sin fundamentar, escrita por Autores irracionales. Soy una persona con un sentido del humor muy peculiar. Me preocupo mas que todo por lo que no tiene importancia, y le presto poca atenci\u00f3n a lo que si, soy distra\u00eddo, ignorante (Aveces) y no me me gusta escuchar a las personas hablar mal de otras ni tampoco escucharla hablar de sus problemas.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#ffffff\"><\/p>\n\n\n\n<p> <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aprender de Marketing Descubre las nuevas tendencias del marketing digital total mente gratis Acerca de Mi. Mi nombre Miguel Padr\u00f3n, soy Venezolano y actualmente resido en Valencia Estado Carabobo, Estudio Ingenier\u00eda inform\u00e1tica Trayecto inicial (con un profesor que todav\u00eda no me ah incluido en el grupo de tareas), Soy aficionado de la tecnolog\u00eda desde ya [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/marketnow\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/marketnow\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/marketnow\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/marketnow\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/marketnow\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28"}],"version-history":[{"count":46,"href":"http:\/\/localhost\/marketnow\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":187,"href":"http:\/\/localhost\/marketnow\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28\/revisions\/187"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/marketnow\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}